話搶槍畀機會佢射鳩你嘅人出嚟講兩句？

如題

岀嚟講嘢啦

又話自衛光環嘅？